「科大世界第一」科大學生放屁騷擾人 MT比人扣十分

好似係，岩岩睇到

Multiple times已經笑撚左
最後果句我差啲忍唔住係車到笑撚死

其實賴死唔認個instructor應該都冇佢符架喎
話自己冇放 係附近第二條友放
自己都係受害者 只不過冇投訴咁解
個instructor仲可以點證明啲屁係佢放?